［不割蓆］和理非諗諗點補飛

事情唔發生都發生左 諗下日後應該點

短期：
-鏡頭前同記者救護既事真係好難睇 係咪應該搞番個道歉大會

-如果再有人搵鬼又對佢地淋水拳打腳踢 有冇手足可以自發上前制止 護住條友 溝通下

-對受影響既旅客解釋 晒lum 送下物資？

長遠：-機場運動係咪應該有守則遵守下
兄弟爬山但唔好互相抵消左效果
打和理非名義 但實則使用武力會有反效果
如果要同警察打可以遍地開花再打

-討論下係咪應該再主動塞離境

大家仲有無咩建議
一齊冷靜討論

利申今日一手發夢所見所聞

和理非道歉大會諗得過
應該要咁做 因為影響左旅客黎達到我地目的

推一下

我覺得全封不可取
留一到兩個人身位被佢地過可以避免正面衝突

因為心理學上面黎講綁架式逼佢地參與活動只會比一個壞印象佢地
我認同有sound但會太負面
革命成功需要更多的人支持同參與

就好似水管一樣
封實曬條管會爆
但留一個小出口就唔會一樣
我地要比國際睇到的係正面先師出有名
我地一路以黎比國際睇到的都係團體式素質高